油塘紀律部隊宿舍淪疫廈

節錄

油塘紀律部隊宿舍淪疫廈

■紀律部隊宿舍油美苑潤美閣共有四人確診。

【本報訊】本港疫廈數目不斷上升，新增的疫廈包括觀塘花園大廈玉蓮臺和紀律部隊宿舍油塘油美苑潤美閣，衞生署將到有關大廈派發樣本樽。衞生防護中心傳染病處主任張竹君指，藍田平田邨平誠樓再多兩宗初步陽性個案，若有關個案經覆檢後證實確診，該大廈居民須強制檢測。

相關新聞：檢查染疫者喉嚨肺部 戴齊口罩面罩 西醫仍中招

張竹君昨表示觀塘花園大廈玉蓮臺本月內有三個單位出現確診個案，共七人染疫，其中一個單位四人中招，其餘兩個單位分別一人和兩人染疫；其中兩個單位位於同層。

油美苑潤美閣三個單位有確診個案，來自不同樓層，共涉及四人。張竹君指，三個涉事單位中，兩個屬於早前的機場警區群組，其餘一個則無關。明華大廈則新增一宗個案，屬已確診單位住戶的密切接觸者。

相關新聞：曾檢測陰性 李偲嫣夫婦無收通知

女警潛伏期與社區組織開會

至於早前派樽的平田邨平誠樓昨再多兩宗初步陽性個案，患者暫無病徵，其。。。。。。。

記者昨傍晚到油美苑潤美閣，大廈未見有派樽或消毒行動。居民關女士表示。。。。。。。。

另外，警方公佈駐守東九龍總區失蹤人口調查組的一名26歲女警員昨初步確。。。。。。。。

此外，漁護署指該署接收一隻居於深。。。。。。

播毒師

折咗佢起公屋

抵撚死

相關新聞：檢查染疫者喉嚨肺部 戴齊口罩面罩 西醫仍中招